[
    {
        "randomId": 242
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    }
]